[食家] 如果您係許志安，您會揀韓紅定黃心穎？

韓紅正評
黃心穎負評

呃正評